英國33歲女師喝太嗨 坐男學生大腿激吻遭PO上網

國外貴族學校驚傳性醜聞！女教師激吻男學生遭拍攝PO上網！

根據英國《每日郵報》報導，33歲的女教師瑞秋(Rachel Clint)就任於知名貴族學校「泰勒學院」(Merchant Taylors'School)，該校學費驚人，一年要價1萬1169英鎊(約新台幣44萬6760元)。

日前學校舉行校外活動，瑞秋因為在酒吧喝太嗨，跟學生一起喧嘩玩樂，結果竟然酒後失態坐上一名18歲男學生大腿上，並在眾人上演激情擁吻秀，讓在場學生們都驚呆，並拍下照片上傳網路。

相關照片、影音在學校瘋傳，瑞秋向校方坦承失態行為，並且感到相當後悔，瑞秋有10年任教經驗，過去並無不良紀錄，但學校還是以「行為不符學校對教師的要求」立即將她解雇，幸運的是上週召開的教學聽證會，瑞秋被允許留在教師行業中。（即時新聞中心／綜合報導）

瘋傳永遠無連登份

大家都成年人

咪再貼垃圾聞啦五毛

樓主係唔係唔記得左d野？

日日一堆風化post洗板來來去去一班人狂推

我唔數喇 你係就快

冇相加英國
不了

無圖開post做乜撚姐

....圖呢

知名貴族學校「泰勒學院」

圖又冇 又quote埋晒乜鳩女師
單機啦你